# Что такое NodeJs?
Среда выполнения JS кода

# CI/CD
- интеграция с Heroku
- настройка GitLab (.gitlab-ci.yml и раздел settings->variables)

# Разработка простого Веб сервера

# Клиент-архитектура
 
